[公投] 唔撚係掛VS狗,如果一定要食既話,會揀食邊個??

人性問題

唔撚係掛
狗

樓主弱智